杯葛政府 由罷睇林鄭開始

成日話光復香港
首先要唔承認呢個政府
但次次林鄭出黎講野個個仆去睇
如果有次林鄭出黎講野
冇記者訪問 冇市民睇
我地有我地做
佢有佢對空氣講
咁就可以杯葛到政府